做咗乜

打咗成日機

Assignment uwu

同條女出完街

留班未

聽日同另一條出

我係專一好男人

I am not